{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 참좋은글램핑"
    },
    "text": "山や河川の自然そのままの姿を見ることができる自然にやさしいグランピングでキャンプを楽しみながらリラックスできます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 連泊の際には連泊追加料金が発生することがあります。 個人火器用品はご使用いただけません。 バーベキューをしたい場合は、個別テラスバーベキューが利用でき、炭とグリルを使用し、利用時間は17:00から22:00までです。 電気グリルは使用できず、雨天時にもご利用いただけます。 バーベキューの際に使用される炭の価格は人数に関係なく30,000ウォンで、炊き火をご希望の場合は20,000ウォンの追加料金があります。 幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生し、24ヶ月未満は無料で、25ヶ月から19歳までは20,000ウォン、大人は20,000ウォンの追加料金があります。 また、ペット連れや入室は不可能であり、インターネットは無料で提供されるWi-Fiがあります。 その他の施設としては駐車場が無料で利用でき、一酸化炭素検出器が設置されています。 売店は直営で、利用時間は09:00から20:00までです。 最終的に入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピングのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "連泊の際には連泊追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "個人火器用品は利用できますか？",
            "answer": "個人火器用品はご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、個別テラスバーベキューが利用できます。利用時間は17:00から22:00までです。雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの際に使用する炭の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの際に使用される炭の価格は人数に関係なく30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生し、24ヶ月未満は無料で、25ヶ月から19歳までは20,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れや入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されるWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は直営で、利用時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "最終的に入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 419
    }
}